賓科士打 我屌你老母親？

又派

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

一日有佢一日屈狗都係羊唔到

人誰無過呀 你都試過自爆放開觀塘區啦

屌你老母

thx moses哥

賓哥呢排點

冇放了

針？

樓上係狗

佩哥好波到

Ben哥過獎了^^

韋狗唔撚唔得

快樂足球

係你撚蓋清
定蓋清撚你

冇女搵我

咪25

成枝針咁幼
撚會有女咩

（再開post）【手足請入】新戰術-分身術草船借箭

咪屈
N ben粗過津路

但短過愛加力